［發達未］牛屎佬又派錢

今朝係茶記食早餐，隔離有枱住村既阿伯係咁叫人聽日去添馬示威，鄉議局吹雞，一條村出5-10個人，每人$1000，fat fat

華潤劵

帶多套藍白衫

$1000會唔會太少呀陰公

話今次叫得人多，冇咁多錢派